---
title: >-
    شمارهٔ  ۲۰ - فرق میان دشمن و دوست
---
# شمارهٔ  ۲۰ - فرق میان دشمن و دوست

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای صدر دوست پرور دشمن نواز راد</p></div>
<div class="m2"><p>لفظی شنو که ان همه مغزست و پوست نیست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>این دشمنان و دوست بیک جای داشتن</p></div>
<div class="m2"><p>گر گویدت کسی که طریقی نکوست نیست</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>فرقی بکن ازانکه ترا دوست بود و هست</p></div>
<div class="m2"><p>با آنکه دیت دشمن و امروز دوست نیست</p></div></div>